Beethoven piano concerto 5 mvt 1一問

左手唔識彈

點唔識彈？指法定process?

指法

頭六拍12124545。尾個bar 12123434都得。

4545彈得快 有D難
練緊

樓主加油